蕭生：「你唔封我封」行動正式上線

假設林鄭於兩階段醫護罷工仍不妥協，希望大家預先準備發動揸車去邊境口岸堵塞，再現萬民救中大同行路塞機場之景，由而家開始宣傳。
冇車嘅朋友可以到各區醫院集會陪伴醫護人員罷工
如果有其他方案歡迎討論

自己香港自己封

火車呢？

五毛反對的，我支持！

佢冇提，佢話揸車去塞邊境就算犯法都極輕微
火車要靠我地將黎明行動集中過去，我諗因為呢個犯法成分高所以佢唔講

十連
1

2

3

Push

不了
要攬炒

share出去等大家準備，係時候有返啲全港行動

4

大陸依家出埋生化武器人，仲動員群眾活動？

[突發］荔枝角收押所發現疑似武漢肺炎個案

5

6

7

8

9

10

佢唔封都要做一次，而且大家喺自己車嗰班風險唔高

想問佢講過既野 係咪都無發生過

去咗台灣
問題係做得一日, 兩日, 做唔得長, 咪又係開返

其實大家都係同蕭山玩下
佢而家講啲嘢冇以前咁燈㗎啦

佢老人家出錢又出力

你話冇車既去火車站塞/去醫院集會支持

一齊罷我認同，但幫正苦封關就有d保留

留名先

一陣聽

一定幫手

自己香港自己救

唔清楚 😂

call行動同預測唔同嘅
連佢咁和理非都提議呢啲行動，佢真係好擔心個情況

good point, 點樣長封

想幫手但冇車

半個月來都冇人聽蕭生講

得我自己分享

唔睇好

始終有心既係少數人

Up

Tui

佢話張良民證就到期
應該差唔多去台灣

羅湖同福田係鐵路線, 點阻?

佢D view 數好勁喎

如果東鐵黎明，真係要諗下，唔係驚被捕，係驚中招肺炎，咁多大陸人用過

利申，冇搭過東鐵線好耐

推

幾時出發？

不如直接KO幾件高官垃圾，殺入入狗屋攞架罉，來個D-Day成立新政府

FF 完

中年在職先多人聽佢
連登後生多

同我推上去

block得

支持你

無理由醫護弧身坐戰

係，好擔心佢
佢已經做左好多野

燒山可唔可以俾佢啲員工罷埋工或者home office
屋企附近有人確診左 想足不出戶

我之前都係間中聽下，肺炎呢期先聽得多

但係放tg 焗你出車咁點？

支持

你睇我每日出post都冇咩有心人就知
有心既真係佔好少數

需然係帶排搞

如果要封東鐵，直接大學至上水站開打比用人數塞可能更可取，但就可能有啲損失，睇下大家覺得點好
利申：叫得人去自己一定去

雖

要諗諗

831

弱智啦
黑警都自身難保

搞掂咗一定全部清算

即刻起行
準備好所有嘢

我日日聽，好佩服佢老人家

羅湖福田爆東鐵，老豆搵仔唔該你

有心啦蕭生唔擺得耐呢個年齡就死

以往送頭都係怕俾狗拉
今次送頭係有患病風險

唔想香港變成武漢
唔想自己屋企人係屋企等死
係要有人付出

Overall 都work 嘅，係困埋自己，有晒車牌，都冇咩太特別，同性命比都值得付出

一鋪sir都唔識
條友好打有限

推行動post

唔係

都係，驚就唔好出街

佢好勇 唔驚比人話煽動

香港人欠左蕭生

佢日日做運動，你死佢都未死

幾勁都好 逆唔到天
器官會衰退

如果一次成功都抵，而且手足多數後生驚比黑警打死多過病死啦

D區議員，民主派做緊咩，得醫護做野

師兄弟們係時候歸位啦

區議員播蕭生片理性洗人腦都唔做
靠佢地真係67啦

一定到

Ching你咁出名 好難唔認得你喎
改個新名先玩過啦

會員一鋪過入【懷疑五毛】

好危險喎 btw支持

緊急關頭 咩方法都要試！
自己香港自己救！
全民渣車做勇武！

送你老母閪大行動黑警死全家死完冚家死襯家！

林鄭正一仆街
迫到個老人家咁

後生+有車=強勁免疫體

03年沙士
24歲以下1%死亡率
25至30幾歲6%

60幾歲55%
祝大家身體健康
老嘢留係屋企

行動

推啊 多d人睇到！

又送頭

燒山會唔會俾人拉架

自己救港

push

佢講到咁明顯 可能預左
冇可能唔知警察濫捕

對唔住

支持行動post

我覺得可行，可以一試

details?

我都覺得佢預咗

pushhh

香港人欠佢一句對唔住

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

放低架車walk away

Hello Wumao

泊成堆A110去邊境

唔知做左有無用，不過點都要backup醫護

與醫護同行，香港人自救

你呢隻五毛就應該頂唔住

再唔係每個車 車頭貼張貼。 "我來自武漢" 防黑警

我都覺得火車難搞

蕭生

佢唔自己出嚟帶頭行動??!1

死廢老, 講就最撚叻

邊一次佢行過出嚟?
大撚把人做緊啦 on9

到時會唔會一大堆roadblock係關口塞住曬
反而塞進出關口既主要幹道會唔會好啲

希望佢去咗台灣唔返嚟

我有見過佢有出黎遊行喎！

番工搭車成日見到d 50幾歲阿叔阿嬸係度聽佢

燒山今次咁勇

佢只要燈一燈自己會比狗咬 就會無事

70幾歲人佢係咪要帶頭set roadblock先叫帶頭

人地遊行有去 背後做好多野幫流亡台灣手足

日日網上拍幾條片分析時局 提供理論基礎

要full gear喺前線先叫有做野？

Yes sir

咁早開工呀5毛
一早block 咗你

屌，笑咗

佢私怨啦

佢的確仲令到好到藍屍變中立或淺黃

推到有行動

淨係嘴炮ko個哈佛博士已經好夠
香港人欠佢太多

連登仔玩下姐
有認真聽佢講野就知唔係鳩野黎

係香港人趕走爺爺

投何秀x都唔投比爺爺

爺爺去左台灣後要身體健康呀

重高達泥頭車出動。

屍鬼封盡
封!!

我都block左好耐

雖然你係5毛狗block咗好耐
但係堅覺得送頭

諗得過 但最少要有612規模

你著名五毛就係人都知啦

很多公司都已停工, 在屋企又冇乜野做
不如, 去救下人命啦

很多人為香港付出 10年
遊幾個鐘車河, 應唔係好難
咪當平時塞車囉

失敗, 會死好多好多人

推上去

唔需要 100%

我贊成worrrr

你又做過咩呀死廢青 有冇救流亡台灣手足呀

棄車, 去附近等15分鐘

今次講的, 是人命, 包括自己的家人

多謝五毛認證

好玩了，要多四倍試劑

冇車人可以點出力

棄車，大大增加成本，我諗呢個行動只可以升級先用，暫時未覺咁絕望

五毛一钱過即刻出來維穩

五毛一鋪過即刻出來維穩

塞咁耐, 會不會有公共車輛 漏呔氣?

封關同你阻交通係兩回事。
你點阻班人過咗關就係過咗。
上面個水喉唔閂，你下面點頂都無用。
亦都係點解醫護要搞罷工。

畜生，驚？

今次生死尤關

支持蕭生

燒山手足

唔好放棄阿

pish

行動po

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

push.......

流水式得唔得

唔送, 全家也有患病風險

燒山好野！

驚呀黑警？咁快衝入嚟潑冷水

黃都獲益良多啦
貫通中外文史哲 香港冇幾多個

佢都係話覺得自己仲有少少影響力
有責任係呢個時候嘅香港做多少少野
先至日日咁落力

利申唔算fans 只係間中返工聽下佢節目

..."等 15分鐘"....

煙散咪返去囉

連登做乜咩行動都冇？！攬炒經濟，唔係攬炒埋手足嘅健康！！！

鐵點封？

不如要求外國列香港同為疫區以斷對外航班

罷工既叫價一定要高

幫推

有咩走唔走得甩，你班死黑警都係鳩拉㗎啦，喺自己屋企樓下非法集結，笑撚死人

收嗲啦一鋪狗

搞到全世界都大曬頭
好撚煩呀

最後
中共仆街死

推埋燒山呢面

咩都唔做就真係送頭啦

呢條廢老永遠係第一個走佬

蕭生講嘅好多中年人會支持，今次特登提到連登，希望兩代人合力救到香港，銀髮族今次就留喺屋企先佢地都做咗好多嘢
現階段：宣傳出去等大家準備林鄭真係唔封，車手gp要有返85規模
點塞東鐵係個大問題，如果有人有好建議可以另外開個po，最後就係等日子決定，大家盡早預備好

燒山又話佢自己唔做嘅野唔會叫人做嘅，咁佢落場再講啦。

其實大家有無試過揸車過關？你車又無禁區紙，去到已經比入境同海關截住，之後比人告完就夾你走，你棄車車都拖埋你，又要比扣車場條數！仲有棄車落地走，已經比人拉，一陣心急走錯路跑咗返大陸仲仆街，因為直路一條！
利申經常揸車過關

今日武漢，明日香港

蕭生吹雞

你好驚香港人自發關ar

去塞機場

推行動post 推

[行動]而家係最好既時機全民火魔

火魔加全民封關
自己香港自己封

錯，我係全力支持燒山親自帶同佢坐下弟子娼娼同趙善軒一齊去封關。

如果燒山肯渣車去，唔好淨係做暖氣軍師，我一定跟

火車用之前方法

又玩 和你飛？

入去推下同討論呀～

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

你好驚香港人自發封關ar

準備好 大家快吹雞

佢變左魔鬼了，但要咁先係真領袖

推 自己香港自己救

係自己車入面其實問題不大。

到最後又好似旺角幫巴士放氣咁？

常聽

全民抗疫 港人自救

推推

東鐵路段大部分係露天

其實類似的士佬慢駛抗議

香港連接大陸陸路口岸得兩種方法：馬路同鐵路

鐵路：坐火車上落馬洲/羅湖 唔落車！邊個都吹你唔漲
馬路：有私家車 的請慢使，唔使出口岸

只要法律無規定你渣幾多速度，佢又吹你唔漲！最緊要安全！

呢個真

好多中年人因為佢變黃。。。

學蕭生咁樣封嘅話就算真係成功，都只會阻到上大陸啲人，阻唔到大陸人過關嚟香港，因為兩條路嚟，咁做行唔通，蕭生擺明鳩吹，分分鐘連累大家

師兄弟們係時候歸位啦

燒山跪求大家呀

支持，但依家大家掛住買口罩,,,,,

你條五毛真係好撚煩

真係要有自己封關依個backup plan

好似機場咁人車夠多咪要行先走到

自己香港自己封

林奠你條仆街

搵香港做中轉站俾班共蝗走錢仲要走人

由上水開始至大學 每個站都突擊
或者大學站開始學智利火車

火車先唔難

18區區議員民主派聯席剛剛宣布再唔封關會有關口和你塞運動

morning sir!

等到廣州深圳大爆發再封已經阻唔到香港陪葬

好想睇到見一個打一個
比機會你依家即離開 再行前一步到香港境內 格殺勿論

多謝燒生

我明你意思，但地形唔容許呀，我早兩頁都講咗，封關口行唔通呀

Push thx bro

火車壞左咪封

睇到呢個Comment先知原來無左#6

全面支持醫護 一齊罷

自救大行動！

有你條白痴五毛認證我就放心支持了

推 做得幾多得幾多

今次出師有名，行動啦

你都仲敢話自己唔係五毛
都唔知你傻定當我地傻

我唔係好熟，如果師兄熟地形有冇好提議塞到

快啲同我推上熱門！！
歡迎自由討論及集氣~

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

連登仔assemble

燒山一開聲我哋一定做！

你咁出名都夠膽話自己唔係五毛

講到最後都係大三罷

唔封關醫護仲做野就真係送頭啦
on9仔

記得戴口罩咪落車啲支那人見到咁可能隨時發難

721831101111

萬千人車堵關口

我而家屌哂你地啊！！

基本資訊冇人知...之後而家你喺度傾六日之後既事

你班死仆街！

實既唔推 靜係沉醉係虛果度打飛機

大家冇醫生咁叻日日救人，但今次係大家救返醫護人員同救香港人命嘅時候
謝婉雯可以救香港人，香港人可以救下一個謝婉雯

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

俾你條撚樣上中聯辦領少先，OK？

+1
我都睇唔到

up

炸左佢

屌你老母慳撚啲啦
啲藍絲口吻最撚乞人憎

冇車

【香港直播20200202】十八區議會民主派議員聯席撐醫護、迫封關、查口罩、換政府傳媒發布會 Max報導| #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

其實我覺得 自己封會好易出事 葵涌個伯伯去關口幾粒鐘/船上有中國人都出事 去近關口又冇防護衣好客易爆 冇咩必要自己封 政府唔做咪等攬炒 全世界罷工

最近成日聽蕭山

推呀屌

幫你pin

行動post 值得推
可惜我無車

又夠鐘送頭

關口, 火車, 真係疫症高危, 唔建議

一早block 咗條5毛...

相信政府
遊車河

著名五毛 咁早開工？

岩
係自己車入面應該比較清潔

燒山

求其立幾頁已經見到唔少資深5毛，好post認證

推推推

黑警係咩都亂咁黎架啦
係咪咩都唔好做？

URGENT!!! Please read this before you clog the borders
Dear Mr. Shiu,

Please read this before you travel to the borders.
唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

Before you go, make sure you take the safety measures listed here
Please also make a quick video about it, so no one gets kidnapped / no one is being driven into a concentration camp.

Yours sincerely,
Your supporter

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

和你塞2020

遊車河好開心

死全家啦你

你係旺角站迫爆火車無人上到黎，到關口都唔落車，不過都真係危險，如果有手足有一個中，都大喎

著明五毛
唔洗理佢

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

推！

how

俾咁多人屌，係咪爽到噴緊精

姐係封唔成

和理suck (肺炎版)

全民起義
Avengers,assemble.jpg

睇下燒山會唔會因為煽惑擾亂公眾秩序被狗咬

擔心蕭生身陷囹圄

(超突發)紐西蘭ban支那

聽緊區議員記者會，自救不可避

亨利之流仲成日追住佢黎屌
都唔知燒山做過啲咩大錯要咁踩佢法

今日定聽日和你塞？

五毛出現了

笑話，學人講清算

見到條撚樣五毛驚到咁 就知搵到春袋

推扭推

準備好車啦，隨時行動

幫推

行動絕對有效！支持

港人自救

支持封關！自己香港自己夠唔係口號

黨鐵前線好多黃 係時候做嘢啦

我有個 list 記錄晒五毛講過嘅嘢
得閒會囉出嚟 BinC
個個我都有儲，唯獨冇幫你儲
因為太出名個個都識，我都懶得做

推呀 自己關口自己封

其實講明唔e蝗, 佢地唔㑹再落下化?

但係佢係台灣講，告唔告到先

叫左拖車，但塞死晒拖車公司話嚟唔到，我都無計

無話唔醫大1陸人啵

Push!!!!

邊界本來就係我哋人民委托政府去管理，依家佢管理不善，我哋就接管關口！

我識個朋友坐東鐵返大陸, 點知唔記得帶回鄉證, 結果原車返屋企攞返個證, 之後諗住重新出發啦, 點知大鑊到去到羅湖先發覺, 剛才攞咗出嚟張回鄉證無擺入銀包, 佢問我咁樣係咪好蠢, 我同佢講, 呢啲係神嘅安排,當中一定有你諗唔到嘅意義 🙂 利申：五大訴求缺一不可

大家同身邊嘅人一邊準備行動一邊要密切留意醫護同區議會

做咩唔叫黑警叫差佬？

PUSH!

自己香港自己救

係比黑警定差佬啊？

計劃代號：神秘房

推推推推推

唔挑釁唔帶野，
佢以咩名義放tg，
如果佢搞錯藍絲仲好啦。

繼續推比多d人睇到！connect 埋運輸業！

Z

推!

獨立自尊
香港自己屋企,自己救

做實事

而家唔使黑警鳩拉，咩都唔做，同等送頭有咩分別
唔想咁講但唔封關，社區感染係遲早嘅事

要逼港共政府封關

要啦 再唔行動真係等死

以羅湖為例，中方同香港之間靠條橋，條橋又短又窄，太多人塞住就唔係咁好啦

推，我冇車，幫手推！

3推！

蕭生呢次真係好波推呀

4推！

自己條命自己救
自己個關自己封

5推！

最近屋企啲中立撚都成日聽蕭生
究竟點做到

鐵路點封

施你老母，繁體字都撚識打。拖呀傻鳩

p

掉野落去啦

其實大學站掉野最好取，進可攻，退可守

PUSH

真係揾人揸車去？

燒山話有用，但即係

首先要有車⋯⋯

而家無人理佢老人家咁

救香港

咁唔係可以點做？熱狗冷軍無咩奇策就出少句聲

唔好比個post沉

有咩所謂我都半退場
下一代先慘

攬停東鐵已經好多大陸人落唔到黎, 羅湖泊落馬洲支線勁多支那人...

push
有車 im ready

雖然贊成 但都係好難實行 要香港人罷工真係好難

有車可以塞住落馬洲&港澳碼頭, 港澳碼頭高危喎, 咁近西環

唔好呀，呢條橋有一半係中國管！
但如果你唔見左張八達通 又真係無犯法

千祈吾好燒車

如果有交通意外又如何處理？

千祈唔好燒車

你意思留條路俾救護車?

child登仔表示：伏我啊 不了 我仲要返工架 不過得咁少醫護罷工 到底點解？ 因為唔捨得份高薪厚職囉 自撚私啊班醫護

（真人真事）

仲有封狗鐵

支持!!! 雖然我冇車

哦，原來你唔係五毛

自干五，小粉蛆，大外宣，網評員，共青團，飯圈女孩反對的
我即刻去做

到底想攬炒定一齊冇事架

咁你真係出名啊嘛
Btw 一鋪sir早晨

還我知更巴

個方法唔錯既
但係香港人有冇咁既動員力我就有保留囉

2月3都唔知有幾多人係會罷

佢唔係喺台灣咩
佢係台灣係拉唔到
就算番到來都係拉唔到

參考中大二橋戰

東鐵好多山卡啦位

好多支國地方都封城封路甚至封小區
平民想出來本身唔係易事
問題係最自私班有錢權貴(例如海通果一家人)
現在支那人仍可以借去香港機場為名漏洞入境
變相中門大開
如果用呢點同封鎖中國既國家講
佢地會即時封埋香港

老燒

封關唔分顏色，藍絲出來先再講，否則黃絲白送頭，又冇威力。黃絲做好罷工，等時機革命唔係仲好？

same

tui

唔封到時人都死晒
仲革命

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我要真雙普選

支持蕭生建議，蕭生係黃絲諸葛亮

你啱啱出冊？班狗第一日打人？
如果好似你咁諗 係咪應該所有人都唔好出去？
咁班狗會收手咩？咁你對唔對得住死咗嘅手足？
揸你架車走？你估GTA阿？
就係因為你呢啲人乜都怕又話送頭又唔俾其他意見所以正苦先唔怕我哋 你呢啲人同熱狗真係冇咩分別

要有車先join到喎

push ar

推 得醫護罷唔夠嫁！

Thermite
路軌

冇車的怎樣支援

手動推

等塞嗰陣坐車

Call 4 Van送D野俾朋友囉

唔先搞掂班狗做啲咁嘅嘢？俾狗一衝就散，封車就有份

吊你我無車咁點算。我撐醫護但又唔想淨係坐係度撐

請討論具體行動

1. 日子
第二階段罷工同一日？

2. 時間
清晨開始？

3. 地點
人數不多，先封三個主要關口，隊頭地點都要定，利申唔識車路

4. 人員
要大量車手，呼籲儘量去三大關口，視乎情況發訊呼籲去唔同關口，隊頭車手最大風險

無車人參與醫護集會

5. 物資
口罩，食物，回鄉証/護照，請入滿油但入唔滿停喺到都無計

6. 法律援助
希望有法律手足standby, 理論上渣車去某個地方絕不構成刑事，拉都無可能告得入 （ 刻意慢駛可能有risk, 夠人就唔洗）

7. Back up plan
人數唔夠集中兩關口/擇日再戰

有無手足有補充
希望大家唔好得個講字同推post, 用下腦諗下點實踐,呢場運動大家都有份

利申： 講緊打PS4三國志

和你suck关口

係喎 你啲post全部都係蕭生

朋友話羅湖用車封唔到點算好

説好的攬炒

藍黃唔合作，冇得搞

快推

要做成幾個星期都維修唔好既情況

共享單車

無人討論唔好得個講字好嘛

樓主置頂都好

弱智無得醫

中大理大保衛戰
鐵路收皮就KO

全力支持抗逆鄧寇克大行動

全力支持抗疫鄧寇克大行動

去醫院支持醫護一齊罷工其實都有一定風險係渡
因為武肺傳染力好強

條五毛狗訓l醒未人地響台灣🇹🇼，popo夠薑咪去武統lor

721 831 101 1111

推啊

快啲開個新post討論下聽日啦
除咗醫護
其他界別罷有咩做

點啊五毛狗，俾人駁到吠唔出聲啊？

點解大陸人思維咁仆街
封關又唔係封一世
成日包坳頸
面子工程只代表佢地係極度自卑嘅人，
越做得多面子工程，越被世人指責無面。

不得了

利申： 打機見得多

出車真係有得諗

睇定d先啦 暫時都冇地人中招

泛民想吹雞喎

其實坐滿一架火車去到羅湖，全部人唔落車，一齊返上水，再過對面搭返羅湖
就是喜歡遊車河，有犯法嗎？

無 但如果成車人入面只要有一個人用武肺就成車人都gg咁解

和你封，推

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

五毛認證 work

希望今次簫生熄燈

其實學校真係關鍵
你一復返課就肯定社區爆發
過萬學童返學放學逼巴士逼地鐵
仲要唔好唔記得香港有過千跨境學童，如果復課後果真係不堪設想
不了

Hi五毛

我開車去食飯
點知塞到咁撚樣都有既

support

跟住我又諗喇
點解蕭軍師唔叫機師空姐一齊罷工
唔叫東鐵火車港鐵車長一齊罷工

推呀

勁

因為依家公務員在家扮工, 銀行有啲分行閂門, 學校要 3 月先返學
照理航工業同港鐵員工要罷工都係合理吖

行動組巴打要被動既叫機師空姐和火車車長罷工?
還是要主動既「你唔封我封」?

想有幾個口岸 要集幾萬人去唔同口岸先得
仲有機場

未封既口岸:
1. 機場
2. 羅湖
3. 落馬洲
4. 深圳灣
5. 港澳碼頭
( 排名第1 為 first priority)

同佢講囉 直上佢辦公室

Work嘅就試吓啦，有冇律師幫手？

機場個禁制令過左期未？

100% support!

Pish

羅湖真係有手足做野

5毛你好

其實只需要幾架泥頭車/ 吊臂車

轟牙！！

以下只係小弟發表既建議, 歡迎討論, 有錯請屌
首先講 suck 機場先啦

建議1: 以 Poly 之戰既經驗, 最有效既辦法就係仆爛晒青馬大橋收費亭, 咁機場及東涌就變成孤島喇, 嗰陣時紅隧停咗成兩個星期(如果我冇記錯), 只不過紅隧四通八達有得走吖, 青馬大橋收費亭點走呢? 又或者有無巴打知道收費亭既 480V 分壓站係邊渡? 入去分壓站閂佢電掣, 收費亭就會燒電腦架喇, 不過比較危險

建議2: 整幾盒大量鳳爪釘, book 架 go go, 全港, 大象 嗰啲 van, van 仔在青馬大橋行中線, 在左中右線放釘, 先封東行往香港方向, 西行向機場可以唔使封住先

建議3: 請看蕭生 youtube, 不過要用好多車

歡迎討論

大家都知你係五毛 乜你唔撚知咩？

康復香港 時代抗疫

呢隻五毛嚟 封咗好撚耐

封佢老母西

以下只係小弟發表既建議, 歡迎討論, 有錯請屌

suck 機場 (con'd)
建議 4: 「放詐彈」, 由中國城市飛往香港既航班, 一定要係上咗行李但係未起飛之前, 用太空咭打一個電話, 話航班 CA xxx 機上有「詐彈」, 根據國際民航條例, 所有乘客一定要落機接受檢查, 所有行李一定要再照 x 光再檢查, 佢地一係就滯留十幾個鐘, 一係就航班取消, 之於打幾多號電話呢? 就要問航空巴, 飛機巴喇.

歡迎討論

好波

good start

要行動！
唔係仆街政府以為我哋無料到！

我一定會幫手
自己車定人地車，總之要搵方法整停佢

推你老母啦屌

今日香港人是咪好嬲？？？？？？？？？？？？？？？？？？？ - #1

宜家班勇武示威者癲到玩埋土製炸彈, 同工聯會暴徒有乜分別? 今次一次要割了 - #1

林鄭媽媽果然有計, 蒙面法一實施俾你班友玩幾日, 到今個星期加埋黨鐵宵禁, 呢個星期終於靜左 - #1

黃之鋒再次賣港- 德國演說 " Hong Kong is Part of China " - #1

意見及舉報：

pushhh!!!

呢個係work嘅
有車嗰啲今次堅係嬲到爆
燒山好嘢

利申：冇車但想即刻買返架

蕭生好野多謝蕭生

但係黑警set roadblocks係個問題

唔比你集人

你唔封我封

繼續努力

不需 100%
能減少流入已是成功

人少固然危險 但係人數係我哋優勢

兄弟爬山 各自努力

快啲推

第一波:星期一圍堵醫院，有冇得諗？我諗好多醫護需要被罷工

畫公仔畫到出腸啦。。。

第一波:星期一圍堵醫院，有冇得諗？我諗好多醫護需要被罷工

一早就blk咗你條五毛仔

輕鐵咩

自己家園自己救

Ok

第一波:星期一圍堵醫院，有冇得諗？我諗好多醫護需要被罷工

有幾難？欠你一個

第一波:星期一圍堵醫院，有冇得諗？我諗好多醫護需要被罷工

D支那生化人夾硬衝噴口水渣車手足要著曬防護衣先掂

搭的士

第一波:星期一圍堵醫院，有冇得諗？我諗好多醫護需要被罷工

坐的士

第一波:星期一圍堵醫院，有冇得諗？我諗好多醫護需要被罷工

醫院好多病毒架

坐的士囉

第一波:星期一圍堵醫院，有冇得諗？我諗好多醫護需要被罷工

唔好, 到時會俾人話係"因為有黑衣人堵路所以返唔到工, 並唔係工會發起影響"

另外樓豬, 被罷工唔係咁用
聽日醫護係會返去, 但罷工
要簽到....

同佢地會有工會保障
到時返唔到未簽到
反而會有問題

其實架火車好污糟。。有冇睇毛記六點半左右肺炎報度？

第一波:星期一圍堵醫院，有冇得諗？我諗好多醫護需要被罷工

Push

第一波:星期一圍堵醫院，有冇得諗？我諗好多醫護需要被罷工

Push邊討論邊推

第一波:星期一圍堵醫院，有冇得諗？我諗好多醫護需要被罷工

唔駛圍喇 由得啲藍屍醫護慢慢返飽佢

一鋪過五毛轉ac啦，大把人一早block咗你
睇唔到你痛

醫院唔好啦。。。呢個真係要救急扶危
大家目標係封關，唔係病人

咁多間圍黎冇意思 唔小心中咗仲大獲
封關 塞交通係實際d

咪係囉！
醫護罷工既直接效果雖然係擾亂左醫療服務，但真正目標是落實封關！其他人令佢地返唔到工，就變左另一件事架啦

壞車，塞車，入錯線，行錯路，無油，條路爛左，或者發現可疑包裹要疏散，都會構成封關⋯⋯

一世英明 但哩條橋真心送頭加集體中病毒

一早block咗

手足去封關之前，記住做足呢度寫嘅安全措施！！

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

快啲同我推上熱門！！

一定支持

留名等睇燒山比狗拉....

要智取, 不能力敵

Same

「開戰有人死好正常既啫。」
咁得閒上連登，又唔見你第一個仆出送死。

1. 日子
第二階段罷工同一日？

同意

冇車點算？
又唔想迫醫院驚傳染

YES 有得諗

唔搞高風險行動
低成本靠人多參與
我諗燒山係咁諗

市民好鐘意搭羅湖上水落馬洲三個站
聽講風水特別好

當然行大運都要帶口罩
為發大財博頂硬上

要赚RMB就得说普通话儿

一定撐 支持燒山
利申 日日聽

請所有和理非必須裝備好自己 無論心態上定裝備上

電個part同你一樣諗法

其實第二階段罷工開始就係聽日

蘊唔蘊釀得切

一定唔夠時間,要俾多d時間文宣手足
至於唔夠車方面其實唔使擔心,將車分兩批,第一批到左,一定會有狗車,再用第二批車suck狗車,就會多好多車

記住唔好淨係suck車路,無車o既suck鐵,因為落馬州可直去全港

同埋燒山都話醫護罷工唔足以令淋病低頭，所以呢個行動要搞好D，唔好俾呢個page沉

撐！

封唔係問題，守先係喎...

係台灣？